無得做第三者，無得勝過諸葛亮，無得做一個墟。

嬲字係咪要刪除

冇得3p姐
第三者好少同大婆+男人同場